有無人熟債務紓緩

係同大貓做既,做咗個6年期
我4年果陣提早還清
從來無試過欠款唔還遲還
但e家還清咗成年都仲係借唔到錢申請唔到credit card
連財仔果啲都唔批
究竟點解,我去匯豐度問話可以del咗個債務紓緩記錄
但佢又同我講最好唔好del,因為還清同準時還係良好記錄,但就算申請e個債務紓緩前都仲借到錢
e家反而完全借唔到
有無人知點解
係咪唔好理直接叫hsbc del咗個記錄好啲?
仲要申請債務紓緩前人工得2皮都借到
e家人工就嚟5萬都借唔到...

申請debit card 囉

有幾多用幾多

用緊啦,但有啲嘢係唔比用
例如uber
連uber都call唔到...
最唔get係點解人工多咗咁多都唔批

UBER用ZA BANK LA
有6% rebate